admin可唔可以del reply

now新聞：元朗區議員爆料，中聯辦官員動員元朗村民對付示反送中人仕

其他quote過嘅都可以del嗎

陳方安生、王永平、黃宏發等34名高官議員再度聯署

可以的話del埋